嬲！以後都唔再幫襯呢間獸醫！

（借左ac比朋友）
是咁的 呢間
夏x維動物醫院
唔專業之餘仲要鳩報病症比我

貓貓喺佢度打完防疫之後比醫生檢查左
話佢耳仔發炎啦 咁就開左耳藥水比佢
我問：發炎姐係點
個護士話：發炎咪姐係發炎囉 要落藥囉
嘩多撚謝呀
開左支藥水同我講 用7-10日要返去覆疹

見佢地態度咁閪都係唔放心
我隔幾日去另一間獸醫同佢再檢查
原來係耳蝨
落果隻藥要落足14日

屌你咩 發炎同耳蝨嘅嚴重性根本唔係同一回事黎
好明顯係有意隱瞞
仲要縮短落藥期
咁我再返黎覆診你又有理由話未好返要繼續落藥？

拎我隻寶貝貓嘅健康黎幫你有糧出
咁唔道德嘅野都做得出
學咩人叫醫生

仲未完

到個護士 負責固定貓貓比醫生檢查

我從來未見過護士係唔札起頭髮嘅
頭髮長到過埋個胸都唔札起佢？
好唔衛生喎大佬
一陣hi到d咩野又hi去第度
Hi黎hi去 想保持衛生都唔掂啦

態度又閪
出黎勁老屎忽態度點個新人做野
又勁大力掟d大袋乾糧落地 8kg果d
個底果d一定碎撚哂
大佬呀 果d乾糧睇個作用都唔平架
（腸胃糧呀 減肥果d）
咁大力掟落地做咩
全程黑哂面咁

睇你對份工咁唔上心 態度又差
又唔專業
做咩護士
比隻寵物你照顧仲得掂嘅

呢間野收得都幾貴
不過咁閪嘅真係...

我之前都帶隻狗幫襯呢間
個獸醫唔識聽中文 之後要翻譯俾個獸醫聽
翻譯到一舊舊 自己講都好過佢

嗰陣隻狗腸胃炎 唔食野要打針話止嘔 咁打針一定貴過食藥 我問佢點解唔可以比藥? 都打左針 姐係唔會嘔 但係係都要打針 仲叫我帶隻狗複一個星期診
打針同consult架埋成$1500日 我真係理解唔到 結果睇左幾日換

第一日睇嗰陣佢仲叫我買左包鹽水 但又無講有咩用 問佢話可能有需要用 結果最後開都無開就掉左
點解唔可以要用先買

sorry for 1999 但呢間野真係好閪

呢間野出名廢...